人生抉擇 求指引！！

係一個社工post 講過，想多啲人見到，所以自己出個post

大家好，近排對自己前路有點迷惘，所以想問問咁多位意見。

講小小背景：我今年21歲，ive 社工畢業，做咗入校支援社工1年，做落都ok。其實一直都有報唔同大學嘅社工year3，hd 個分唔差（cgpa 3.3幾)，最終係琴日有樹仁社工year1收咗我，但個問題係畢業已經25歲，令我有啲卻步，而且我好唔想重新再讀一啲讀過嘅嘢（e.g introduction to social work)，唔想浪費咗啲時間，但聽人講degree位難入，唔讀會哂咗，所以我就係到諗，到底我應該讀唔讀好，定還是等到下年有2年工作經驗去報其他大學嘅year3好。

亦都有諗過讀咗先，之後頭𠴱兩年keep住住其他大學嘅year3，咁都好似唔差。

Sorry for 1999, 希望大家可以俾啲意見我 🙏🏻

你覺得將來會唔會可以用part time 形式讀？

點解咁講？

我都好想 但呢家社工嘅pt sw 得返明愛，我想讀返學院

推

有無報其他u sw

有，今年報過poly city bu cu hku, 得bu 有得in. 但上年報poly 都有得in 今年無，應該因該因為cut 哂pt degree, 所以競爭大咗

社工

RIP...

又係一個被剝削的行業

巴打 加油 社工條路好難行 但睇你post感覺到你係一個好熱心做社工既材料